人愈大愈明白點解撞向魔鬼的紋身先知自己承受唔起女人

殘忍真係只需一棍...